「男人化曬眼影好乸型，好嘔心」

正評 接受到
負評 接受唔到

David bowie